想媾韓妹，有咩要注意

如題，有無人可以講下經驗

奔周要夠短

要接受佢落咗妝之後個樣

Why

因為韓狗係鳩短一族

咁我太長點算

屌你老母

溝鬼妹

剪撚左佢

但係我想媾韓妹

呢個真，已準備好

咁就去啦

你話媾就媾？年中唔知有幾多鬼佬屌死咗韓妹要坐十碌八碌呀

學校識咗個 不過唔知點入手

直接撳低佢 就嚟啦

係佢面前扮BTS

仲要諗喎 再諗就畀韓仔食埋㗎啦

咩都BTS

叫* 自膠

驚坐監

就係個撚個韓妹都BTS

咩係BTS

有無人有經驗

問佢地拎bb女，幼稚園，小學，中學，大學時期既相
睇下邊個部位慢慢唔同

細心體貼個d囉 睇你係邊度識

係學校識
利：us jj

我之前都係us jj 之前都有個韓妹ex

咪同普通女仔一樣咁媾 得閒帶佢出去玩咁

可唔可以講多啲

老老豆豆。屌死人算唔算謀殺架。

唔好睇佢小朋友時候既相，驚你嘔返一個星期既飯餸出嚟

天生豬樣

唔緊要喇 我媾姐 唔洗你媾

我預備好喇

如果條女係exo-l 咁樓主咪直接被人星兩巴

有錢

佢有 我無

長遠發展就學韓文

又唔講下background或者相處落嘅野都唔知講咩好

利申：韓妹女友

有朋友都係us讀🤣都係有個韓國女朋友

問佢食唔食拉麵

要注意你個樣

唔洗用套 佢地比韓仔中出開

學校做義工啲識 無咩交流

唔想投其所好

Ok 今日問下先

聽聞韓國父母唔太接受外國人
如果你仲要小小韓文都唔太識 好似有d難度喎
咁當然啦 如果你係想同佢長遠發展先考慮依個問題

Ok 咁我學返少少

長遠就唔要韓妹啦